屌你老母罷乜撚野工阻住我搵錢買樓炒股

成班垃圾冇收入就阻撚住晒
聽日罷完好繼續番工喇

光復香港，時代革命！

光復香港 時代革命

1
光復香港，時代革命！

2
光復香港，時代革命！

8月5日三罷行程[參考]

你食屎啦on撚柒9嘅
標題黨之餘仲要加密內容

咪再覆

3
光復香港，時代革命！

4
光復香港，時代革命！

5
光復香港，時代革命！

6
光復香港，時代革命！

7
光復香港，時代革命！

8
光復香港，時代革命！

9
光復香港，時代革命！